【抵制TVB】 乜代宗師 向東張西望提供獨家片段宣傳

抵制所有喺TVB宣傳嘅人！！！拒絕睇深圳電影乜代宗師

子華同牙達一樣深黃
連登仔fced

唔敢得罪tvb 定離地呢？

子華例外

子華一向同電視台關係好好

2009年你都敢拎出黎
睇黎中共好驚黃子華成功

咁究竟係
「子華97前已經鬧中共，一早黃到發光」
定係
「咁耐以前就唔好攞嚟講啦」

好亂

連登仔表演 我唔知道 我睇唔到

對人唔對事 雙重標準

心悠同明幀兩條女越來越似樣,連波都似埋

連登仔覺得表左態直頭去考警犬都無問題啦

五毛

行業需要以前返大陸搵食，同個人支持民主理念唔一樣，就好似宜家香港人咁矛盾，有啲人又要錢但又要反對極權，有啲人又要移民但又撐中共政權。完全表露晒中國人和香港人嘅矛盾同可笑。

習近平全家都係美國，樓主應該抵制美國，點解共黨要奶美。

不如你答吓我先
究竟係「子華97前已經鬧中共，一早黃到發光」定係「咁耐以前就唔好攞嚟講啦」

同大陸人做生意唔等於支持共產黨，
尤其是無諗過宜家會變成咁嘅時候，
好多人都無諗過共黨唔守承諾並暴力對待，
包括我家人都無諗過宜家咁恐怖。

黃子華個句 釣魚台 我查過歷史係屬日本
可能佢無查清楚件事就講咗出嚟

其實佢份人好重中國人傳統觀念，
講果句說話係因為佢阿爺係抗日軍，
（佢話佢阿爺寧願整個碟頭壽司。）

佢受阿爺影響好憎日本人，
而影響到佢以為釣魚台真係中國，
但都唔代表佢係非民主派。

深圳單嘢其實得張爛鬼合照，
而且當年都未有2014、2019，
鬼知原來宜家中國共產黨會抵制言論自由，
又無諗過可以有張blacklist 唔俾人有民主立場，
乜都限制，乜都假，真係乜都宗師。

簡直低智黨！

我個人認為黃子華係 愛中國，但不愛黨。
中意錢但不愛禁言/限制自由。
你睇佢新戲就知，佢話唔想咁多限制先自資拍呢套戲。

熱愛自由嘅人點會支持共產黨？

要分清楚 中國 同 中國共產黨 呢兩樣嘢嚟講囉！

以上純屬個人意見。

痴線咁得閒打篇文出嚟
總結：親中就唔好再講，反共就一早講到明
雙重標準囉

釣魚台係屬於日本。